
## Задание

Реализовать функцию для создания объекта "пользователь". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Написать функцию `createNewUser()`, которая будет создавать и возвращать объект `newUser`.
- При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.
- Используя данные, введенные пользователем, создать объект `newUser` со свойствами `firstName` и `lastName`.
- Добавить в объект `newUser` метод `getLogin()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре (например, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).
- Создать пользователя с помощью функции `createNewUser()`. Вызвать у пользователя функцию `getLogin()`. Вывести в консоль результат выполнения функции.

